\begin{question}
  {\bf Wie ist ein U(S)ART Datenpaket aufgebaut?}\\
  \begin{itemize}
    \item Ruhephase: Leitung auf \texttt{1}
    \item Startbit: 1 Bit auf \texttt{0}\\
      {\footnotesize
        Fallende Flanke wird von Empf\"anger als Start einer
        \"Ubertragung erkannt
      }
    \item Datenbits: 7,8 oder 9 Bit Daten = ein Datenwort
    \item Stopbits: 0.5, 1, 1.5 oder 2 Bits auf \texttt{1}\\
      {\footnotesize
        Signalisiert Ende der Übertragung\\
        Gibt Empfänger Zeit, die Daten zu verarbeiten
      }
    \item Optional: Paritybit\\
      {\footnotesize
        Ist Teil des Datenworts (z.B. 9 Bit Daten $\rightarrow$ 8 Bit Nutzdaten,
        1 Paritybit)\\
        Fehlerindikation (eigener Interrupt möglich)
      }
  \end{itemize}
\end{question}

\begin{question}
  {\bf Warum ist bei UART-Kommunikation die gleich eingestellte Baudrate bei
  Empf\"anger und Sender wichtig?}\\
  Da bei USART Kommunikationen kein gemeinsamer Takt verwendet wird, muss eine \"Ubertragungsrate (Baudrate) an jedem Endger\"at eingestellt werden.
  Dabei werden die Takte der kommunizierenden Ger\"ate bei fallender Flanke des
  Startbits synchronisiert.
  Ein typischer Wert f\"ur die Baudrate ist 9600.
\end{question}

\begin{question}
  {\bf Wie funktioniert das Senden und Empfangen bei unserem \stm?}\\
  Senden \ref{subsec:USARTsenden} und Empfangen \ref{subsec:USARTempfangen}
\end{question}
